其實大家有冇真係識人收過保險公司人壽賠償

咁大舊錢
係咪真係會俾架

保險人壽好好搵 點會唔賠
醫療就慘D

咪撚戇鳩啦

你條問題同問人係咪會死一樣

幾間公司 幾份人壽 賠晒

咁醫療呢？好似話只可以賠到一半架咋喎，咁仲買黎做乜？

人都死左，保險狗仲理得你咩

保險公司都要出糧 交租 賣廣告，錢從何來？

銀行都要出糧 交租賣廣告 錢從何來?

銀行可以自行發鈔、借錢比人收息、

舊年死過一次，賠咗

你都on9
銀行可以自行發鈔？ 你幾歲？

銀行冇得隨意印銀紙

撇開經紀嗰part

保險公司做保險既business通常都係蝕錢
但佢地可以buy time將收到既供款大大筆拎去投資賺錢滾大佢

望下保險公司個balance sheet就知佢地絕對賠得起

冥通銀行白金用戶

我係問識唔識人有收過Death claim

RIP.

下次再死，就冇得賠啦！

一向都唔會賠，唔好信